加拿大買車 Subcompact hatchback

黎緊四月我 car lease 完還車，我本身揸緊 2016 Toyota Corolla
想要架 hatchback 但係 subcompact

暫時諗緊 Mazda 3 2019

屌咁撚錯掣

我諗緊 Mazda 3 2019, Corolla Hatchback 2019, Civic Hatchback 2019
最主要想要 CarPlay
我 cash lease finance 皆可
budget 大約 35k
我唔太理啲 power，但我住 Quebec City 好撚大雪如果容易出到車位更好

我暫時諗緊 Mazda 3 因為係除咗 Chevrolet Spark 外有 AWD
但我見佢都差唔多 38k OTD
仲有無其他好提議

巴打加拿大邊度?

Quebec City

Subaru Crosstrek

我住Manitoba, subcompact suv我會選Subaru Crosstrek
之前渣過 係雪堆冇咩問題
不過宜家轉左車 轉左去Forester XT

公司車位應該啱啱好夠泊，睇落幾好

無 carplay 既 Infotainment 你覺得點？

落雪上斜都好夠力？Quebec City Downtown 係响山頂，我落雪日我架 Corolla 唔夠力上

Crosstrek有carplay喎
落雪上斜都夠力, 但你唔好預highway地板油會有彈射效果
佢副engine點踩都係好平均咁去

想買慳油車就mazda 3
要勁awd 就impreza

2019 車除左某幾架跑車
全部都有carplay架啦

CVT 唔係俾你飛

subaru awd 雪地既表現

Subaru 雪地王

咁又冇咁誇
加多少少換4wd買F150或者4runner

2019 awd Mazda 3

4驅T關

條胎重要D

Spark 同 Mazda3, Corolla, Civic 都唔同級
Chevrolet 係架 Cruze

啱啱今年出，Lease Rate 未必抵玩